Pour son Noël, Yvan a eu un \og Monsieur Patate$_\copyright$\fg. C'est
un personnage que l'on peut construire de différentes façons : il a
plusieurs nez, plusieurs paires d'oreilles,\ldots
\begin{myenumerate}
  \item Yvan a compté les objets accompagnant le jouet. Il a trouvé
    10 paires d'yeux différentes, 10 nez différents, 10 moustaches
    différentes et 10 paires d'oreilles différentes.
    \par Yvan veut construire tous les \og Monsieur
    Patate$_\copyright$\fg possibles. Combien va-t-il en construire ?
  \item En voyant l'amusement qu'éprouve Yvan, son père décide
    d'acheter des nouveaux ustensiles pour \og Monsieur
    Patate$_\copyright$\fg. Il a réussi à obtenir 10 paires de
    chaussures différentes, 10 paires de bras différentes, 10 chapeaux
    différents et 10 paires de mains différentes.
    \par Yvan est très heureux : il va pouvoir construire de nouveaux
    \og Monsieur Patate$_\copyright$\fg. Combien ?
\end{myenumerate}